長假期咁多新香港人返中国，港鐵捉行李尺寸班人去左邊

咪就係返咗中國羅

何不食肉糜？